睇淘大班愛國撚做馬嬲戲，唔知笑好定點好

班黑警叫佢地後少少好似同緊班癲狗講野咁
開催淚彈射暴徒未

手足好走啦 人多又多過你 你打人又拉你先 無謂送頭
由返黑警鳩企幾粒鐘做實Q算啦 返屋企睇馬嬲戲仲開心

聽日見！

G持頌豪哥